蠢男人VS蠢女人

試過同蠢嘅男仔，真係好撚辛苦
心諗：你可唔可以快啲講完
女仔蠢唔緊要啦

蠢女人
蠢男人

Pish